<resources>
    <string name="app_name">DoctorAPP</string>
    <string name="login_string">Ingresar</string>
    <string name="password_hint">Password</string>
    <string name="usuario_hint">Usuario</string>
    <string name="email_placeholder">email@example.com</string>
    <string name="password_placeholder">*********</string>
    <string name="forgot_placeholder">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="signup_placeholder">¿No tienes una cuenta aún?</string>
    <string name="recover_pass_placeholder">Ingrese su e-mail:</string>
    <string name="send_email_placeholder">Eviar e-mail</string>
    <string name="cancel_placeholder">Cancelar</string>
    <string name="title_activity_treatment">TreatmentActivity</string>
    <string name="treatments_title">Tratamiento</string>

    <string name="unknown_device">Unknown device</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="medicamento_label">Medicamento:</string>
    <string name="descripcion_label">Descripción:</string>
    <string name="volver_btn_text">Volver</string>
    <string name="ingresar_btn_text">Ingresar</string>
    <string name="breakfast_label">Desayuno:</string>
    <string name="almuerzo_label">Almuerzo:</string>
    <string name="cena_label">Cena:</string>
    <string name="btn_refresh">Actualizar</string>


    <string name="diabetes_info">Enfermedad crónica y progresiva caracterizada por la insuficiencia o nula producción de
        insulina, promoviendo el aumento de glucosa en la sangre (World Health Organization, 2010). Una persona que
        padece diabetes no absorbe adecuadamente la glucosa, lo que produce daños en los tejidos del cuerpo y provoca
        complicaciones de salud que pueden llegar a ser mortales.
    </string>
    <string name="diabetes2_info">El cuerpo es capaz de producir insulina, pero existe una resistencia a ella. Con el
        tiempo, los niveles de insulina pueden llegar a ser insuficientes, provocando altos niveles de glucosa en la
        sangre. Asimismo, es el tipo de diabetes más común y aparece principalmente en adultos y ancianos. Los síntomas
        son muy parecidos a los de diabetes tipo 1; sin embargo, suelen ser menos marcados, haciendo que las personas no
        sean conscientes de su condición durante mucho tiempo.
    </string>

    <string name="glucose_info">La glucosa es un carbohidrato indispensable para el metabolismo energético del cerebro.
        En forma de glucógeno, el cuerpo la reserva y sólo dura unos cuantos minutos, razón por la cual se necesita el
        aporte ininterrumpido de la glucosa por parte de la sangre arterial.
    </string>
    <string name="insuline_info">Hormona producida por el páncreas que permite la transferencia de la glucosa de los
        alimentos a las células del cuerpo, convirtiéndolo en energía necesaria para el funcionamiento de los músculos y
        tejidos.
    </string>
    <string name="glucometer_info">Dispositivo que permite medir la concentración de glucosa en la sangre y son
        utilizados por los propios pacientes para obtener valores de glucosa, llevando un autocontrol de la diabetes.
    </string>
    <string name="glucometer2_info">Aparecieron en 1970, incorporando el concepto de auto-monitorización de la glucemia
        capilar. Se encuentran compuestos de un dispositivo de punción con lanceta incorporada, que adquiere una muestra
        de sangre a través del contacto con la tira reactiva.
    </string>

</resources>
